獨遊吉隆坡

呢排轉左新工，趁有啲時間一個人去左吉隆坡
黎左幾日，一個人開始有啲悶
有冇人都係附近，想揾個伴

或者有冇咩地方值得去？

如果星期三晚有康樂夜巿行

早排先去完 行下雙子塔，夜市，商場冇架啦

我都一個人係吉隆坡，巴打住邊頭呀

坐免費巴士遊車河

推介一間食物叫 oregi 個到嘅羊肉好好食

月尾去留名
有無地方一定要去

上面兩位巴打有無興趣今晚一齊食個晚飯

我係吉隆坡塔果頭，你呢？

今日join tour 去左馬六甲，
同導遊，其他團友瘋狂9up...

住central market 嗰頭，
屌，太遲先睇到
聽日就返去

sad 幾點機，話唔定同機

晏就四點半機啊，
如果時間相若可以食個lunch

airasia ? 同機啊巴打
留個tg 聯絡聽日lunch 好唔好

咁都撞機🤤😂